「正視聽 」好多人唔知來龍去脈就笑人

【勵志故事】28歲港男看準時機入市上車 全靠三大招數 一年內一層樓變三層

尋晚我咁岩都有睇到依個故事 同大家分享下

事主自己儲左幾十萬，因為結婚想搬出黎住
咁佢就拎左d錢買左土瓜灣樓花
但佢就覺得要等層新樓起好要等好耐
咁岩淋病出左9按plan，佢就想買間細價樓即刻住
結果佢就搵左佢屋企人加按 拿左幾十萬出黎 買左390萬既金獅花園黎自己住 同佢個日本老婆
而佢為左令家人安心 佢買左人壽保險 防止自己有咩三長兩短 佢屋企人都唔洗擔心加按出黎既錢還唔到
佢自己透露話做醫護行業 所以唔擔心市況波幅
咁我唔知佢做醫生定護士啦
但做得二層樓既按揭 都唔知正常搵兩 三萬果d人啦

總結：無知同一知半解真係好恐怖，話人兩層樓9按放租果d人睇真少少先啦

我認為佢最大風險係買左層樓花，其他都無咩問題

hello ken

如果兩層樓都係用佢名借錢都幾勁應該搵好多下

三層先啱

佢老豆果層 用老豆名加按
土瓜灣果層 用佢老婆個名供
金獅花園果層 用佢自己名供
家庭月入8皮就夠過壓測 月供3皮中到
依條友根本識玩 仲要係做公務員

留名睇世界大戰

人地隨時係醫生黎都比人笑父幹

重點係標題講到當事人有幾勁
其實只係夠佢上一層樓首期
全靠老豆層就供完樓加按先開到雙
仲要計埋老豆果層入標題
同咩月入8千買林寶有咩分別

隔離post啲人講到有層樓可以加按就咩人都借到錢咁
同埋點解個個留言都話個主角係九按放租完全唔知係邊睇返嚟
點解次次有呢啲post啲留言都會一面倒恥笑仲要下下毒到又咒人跳樓又盛咁

笑人個 d都影響唔到人地揸3層啦
佢地日日笑1層都買唔到

仲睇cctvb?

醫護助理黎
護士都唔係

希望唔好樓價跌1成，負資產bbq啦

其實壓力測試係當樓價跌左30%咁計 所以其實無咁易真係call loan

正常佢老豆本事 一開二

分開黎睇
其實只係舊樓加按，套現黎買4百萬樓下既樓
加有閒錢買多一間樓花

前者香港大把人咁做
後者如果用建期既話，分分鐘都未開始供or都係細價樓，夠首期做即供

樓花既首期佢自稱自己出錢
如果佢兩層新樓既按揭＋舊樓加按既還款＋人壽都係自己出既話，咁就真係叻仔

Call loan又唔會住的，但一開3，仲要而加咁的時勢。

簡單嚟講即係呃咗屋企人層樓？

估計佢新樓連按揭都未搞

金獅花園.......

講到底都係有父幹先有呢個故事

一層變三層神招咪父幹囉

人怕出名豬怕肥